因香港特區政府強推送中條例 導致香港機場8月份暫減50萬人次及25萬貨運量

25萬噸*